有冇咩studyig欣賞下

悶得制?
睇AV打下J好過啦

打到陽痿了 :(

Kingofregen

study ig

🏃🏽 | ⚽️ | 🏸 | 🚴🏼‍♂️ | 🏊🏼‍♂️ | 🏋🏼

都未放榜

今年冇人追擊

今年少咗studyig？

咩事無啦啦有7個正皮
自己加比自己？

其中一個正皮here

少年，你太年輕了，你以為連登上真的有那麼多人正皮你的帖子?其實都是我一個人發的，不然我再換個id發同樣的話給你看

見過鬼仲唔怕黑咩

而家好多study ig都set private

淨係會畀其他studygram follow

就算set public 都未必會寫自己aim嘅分出嚟

我仲見到有啲人一考完DSE就del ac添

考前aim UST
考完aim 8大
最後入啊so

校園台柒頭

7唔過你啦
開個po投票啦

呢個叫esther, aim MBBS, 而家讀緊英華女

F2開studygram 「搏盡無悔」

其實幾好

咁佢都差唔多醫科叫糊啦

咁勁應該唔會仆啦

應該點仆都會勁過校園台班n展仔

依個咁撚勁 應該冇得笑

呢個好撚勁啵

係咪有個考咗好多次都衰，仲要問老豆老母借成幾萬蚊去補習
唔記得咗叫咩名

下一個狀元
有冇人想搵佢私補

蔚B

IG : kingofstsc

呢條友出曬名變態好似得返英皇俾佢上live堂

點變態法 上堂打J?

教整

搵條女補數除左因為佢係女仲有咩好處

成日騷擾老師 着住件小學PE衫去補習

蕭生囉

上上下堂 問個補習老師嘢？
On9 ?

小學pe3😅😅😅

係呀 勁尷尬幾十個人一齊上live佢就係咁問問問
當自己而家私補咩

就係呢件

有fol
似35碎

有幾咁鍾意小學？

你自己follow入去睇

好恐怖

有明星科勞你有咩感想

巧kai針

數萬元 夠佢老豆老母去好多轉旅行

禾想科勞你 accept me
I am maxwellwong

I am another person

follow me plz

有冇人知菜心哥而家ig係咩

Ig direct咗你啦 r ching

分身唔好fol我

蔚B準備緊2021 DSE未

佢係咪只要中文3到就會有書讀

讀啊so

屌你老母

佢唔係19分咩
升到中文 b5 20 理科仔應該有水泡引擎讀？

幾多歲

18-19

45

我屌你老母呀 快啲accept

m26 n25差咁遠

你用個專follow弱智仔既假ac科勞我想我批你
知唔知咩叫尊重

有咩問題 大家都係account

醫科6年 護士5年啫

護士同醫生差唔多啦
唔洗分咁清楚

呢個讀書好勁

咁我都好想搵佢幫我補數

點解我要多碌鳩

等我幫你剪左佢

佢唔係aim狀元咩
27分 (best 8)

King of regen

突然多咗幾頁 但都係少過以前啲欣賞post 我記得有啲好好笑

學霸
下一年考其他科咪可以dse35分（best11）

佢上年個成績
中文2
英文4
數4
M2 3
通4
物4
化3
生3

kingofstsc
應林sir要求，我還是show dse 每科predicted grade吧！
中文:3
Eng:5
Math(M2):5(2)
LS:5
Bio:4
Chem:4
Phy:5

但願自己能入讀cu，成為歌手...
17 小時

哇想升7分咁大想頭

M2 3-->2???

唔出奇既
我上年考完都知自己今年要retake
最後都真係要

英文ls可以收收皮先
但bio chem3升4又唔係真係咁難喎
支持蔚b有書讀

理科係好著數，因為好多時個18/19分 offer case係理科weighting倍大而入到

我英文得3屌我係咪嚴重弱智

佢個predict grade其實夠入Mental Nursing

唔出奇啦佢應該放棄左

係我f2嗰陣連dse係乜都唔知

佢個真分原來咁低
舊年日日話要5**
我以為佢其他科都有5左右剩係衰中文

補咁多習都得呢個分係咩玩法
大把人唔補都好過佢

補習好多時所謂skills都要建基於佢本身嘅底子再發揮出嚟拎到分而唔會射落海

但連基本功都冇點可能用到skills拎高分呢

其實停哂啲補習自己睇自己做可能仲有效
省埋省埋一年都多好多時間

好，下世一定唔做男人

係呀...-.-
低到唔敢po

邊撚個ON9仔負皮?又唔出黎駁

你應該教下蔚B點樣M2 3變5**

幾搏盡無悔

方法就係一蚊都唔洗比

佢應該勁過九成男仔

屌我之前join cu啲one day camp見過佢

用校內成績就想學人私補
仲要無經驗收到130 1.5hrs

仲要講幫人補底Lv1-4
Lv1仲洗鬼補咩
讀毅進算啦

只會越來越多
班友仲會越來越on 9

其實點解會有未放榜就招人補習呢個風氣出現仲要講緊收一啲大學生幫人補習嘅價 又唔知自己識唔識教

非名校非全校頂尖？ 咁唔該收收皮等放榜出成績先啦

人哋讀真正傳統名校或者地區名校，攞開啲學科獎呀，全級頭十嘅就話有資格同人補啫

今年好撚多話自己band 1學校幫人補習
仲要話自己全級頭幾

未放榜就唔應該補中學生啦
好心佢地
到時放榜仆左街肯定潛水唔見左人

補小學生咪算囉

扮唔識去補，撚到佢喊

仲要唔係名校但係數學先得全級第十
攞第一 第二先有人信啦

呢個仲弱智啦
全級得20-30

放榜呢班人就個個asso I大

仲有呢班友好多都係死港豬黎

我相信係佢地想返PT但又唔想做奴工

但你係名校仔

從來冇溫/做過中英文
冇興趣既野我係唔會做

好撚型小妹濕哂

小妺要射喇

係你抵屌姐

跟住好彩碌過哂

中文拎2就

果陣覺我根本就彩數
冇就直接RETAKE
就係咁簡單

得*

仲可以hea多年中學+直接13年考返4粒星
而家就唔洗考咁多次添

地理都中文讀

頂你 通識保3係咩玩法

其實又冇咩問題 印象中有啲地區名校嘅學生都係用中文讀通識 例如話沙田曾記

不過佢連地理都用中文讀

其實大家覺得一科孖星 一對一應該要收幾錢

Mbbs嚟講你幾抵

巴打見你之前個post搞到我都想retake DSE Math M2 同 Phy
利申 CU Math 2nd up
希望M2 唔會 5** -> 3

你拎過都retake?

其實2粒星有冇話街價係幾多？
三大嘅數學系會唔會又有d咩唔同
@regen @會考都冇c

三科都拎過啦 幾年前 係無玩過M1
最近辭左工 補下中三中四 發覺生梳哂
見你個post 好勵志
想有個目標操返熟佢

單科2粒中六grad大約200啦
我就average 350
佢at least 400啦

講緊一對一

三大數學系會唔會有 bonus?

咁我覺得你去試埋M1仲好
我下年都打算報phy

當然有啦

電gay呢

放射呢

問下佢地有冇關心個社會先
淨係識為左賺錢
仲要借黃圈吸引注意

發達啦屌 好𠹌有米 唔怪之得r ching成日濕平
個頭又染到咁型

蔚B諗住tritake

其實tritake嘅人真係好on9

retake都唔得就認命啦
tritake咪又係咁

不如老實入普通科算啦

你牙蘇仔咋

無讀書

Aim 6科5**

仲好搵過大學生

有埋暑期班 專業到

到時少左一粒*佢就知死
Aim到自己咁撚高

好似讀華英
我就唔信佢6科都5**喇

吹到咁大

呢個都好勁不過佢啲q&a啲問題好奇怪

2020榜眼

今次發發

我又想開個sg
搵下sp先
再R下學生

之前睇嗰啲成人討論區
有上門私補嘅食學生妹 有埋圖
我都想食MISS

呢個真係笑撚死

dse都未考就話retake
睇佢考dse個時5條2都冇

屌 搞到我都想開
笑撚左 未放榜都有人補

下 咁撚on9
點問 舉手？

好肯定係福建中學
但個間唔多勁

考前aim 6901
考後

福建中學幾時升左做band1

無料學人補

band2校
扮自己band 1呃學生
可恥

又係一堆死港豬出嚟7

福建中學肯定唔係band 1

假膠味好濃

sorry 我錯撚咗
中華基金中學先啱

不過個間都唔多勁
Band 2頭
只係英中咁解

咦 但居然有網站話佢係band 1B 今舖7咗

fucking school有兩間
觀塘嗰間band1名校
小西灣嗰間係band 2

好肯定係福建中學
但個間唔多勁

證清返：中華基金中學先啱

一開始收錯料

你不如數下人哋ssmsc有幾多粒medal先
利申 med study ig，少過佢

ching可摸耳幫我補iasm cprs

多咗咁多人做補習

班dse雞考完dse喇嘛
咪呃補習搵食

aim 6901都幫人補習
通常中學生唔識做expectation management
考完出黎個分都會比目標再低

唔肯做奴工

蔚B宣佈出戰2021 DSE

未放榜就決定

Take pe

未放榜就話自己5*

CLS

未放榜就唔好話自己已經5* 5**啦

明明自己啱啱先考完dse

論失業大軍可否用predicted grade 同人補習

估唔到最後會發展成咁
終於摺埋唔誤人子弟
證明我地公審佢地係有用
等佢地班dse雞收歛下 唔好咁自大

教識佢地有料先好教人

鞭屍繼續
等佢地永不超生

成績未有保證
教學更加冇保證
比你真係拎到5*或以上都唔擔保教得好啦
更何況只係predict有

就咁睇佢打既野同語氣都覺得佢應該係個幾囂張有自信既人 不過佢的確有呢個能力串得起

又有dse雞招補習
佢算幾出名 做左好多文宣
不過最近比人鬧佢做冷氣軍師
唔知真定假

呢個連其他sg都唔妥佢

點解？ 想食花生

私人ac 想問發生咩事

因為佢之前奶共
聽講

態度仲要極衰
d人話佢港豬 支那畜

More?

你search下佢ig名，佢應該有上過連登po

原來班dse雞mon po 仲tag埋佢acc
比佢地睇到仲好
知道自己衰

你班dse雞
考前三大
考完八大
放榜毅大

鞭埋屍
Retake 2021
睇你今年都無溫書

3月個時仲話想入A1
結果而家考衰左retake
考前玩studygram自打飛機多數都仆街

Post 已追 推死呢間chocolatier 扮黄補習社

自推下先

icon唔係佢真人黎架喎

R清搵咁多
我大部分都係收200頭咋係咪做爛市
雖然屋企附近多無咩車程

btw我未放榜嗰陣都有出來補習lol
好彩當年無呢個post binc

樓主邊年dse

而家仲不斷有班sg幫佢宣傳

我覺得補唔係問題 大家都等錢洗
但係舖天蓋地 當自己補習名師咁收人就抵比人binc
我上年都有收到一兩個朋友介紹既接住黎做住先
但最後放榜得條5仔 唔好意思補落去就cut左

補小學生就合理
中學就咪害人

真係名校出身底好好嘅
然後補小學/中學我覺得都ok嘅

利身我本身係呢種，無諗過最後放榜真係會7變6
好彩後來補返core 5**

同埋我覺得有心想試下呢行發展既 收三兩個人 同埋開價低少少當儲下經驗無不可
我個陣係開90-110個鐘 當比自己試下呢行
覺得又幾有挑戰性

初中，唔係中學*

咁我覺得DSE有5都教到中三嘅

幫人補底分分鐘仲難過幫人拔尖
無料就唔好出嚟害人啦

啱

教中三都算害左人三個月
所以今年返黎考想打爆機

但補DSE 高中最好都放左榜先幫人補

初出茅廬嗰陣收~120-150
而家都係~200-220

無咩太大變化sosad
睇完你地成日覺得自己做爛市

最弊有d吹到自己5*
結果放榜4左
到時佢都唔知點同學生交代

三大先收人200啦

中三唔算啦
你呢個分點會唔識中三野
一般area呀、geometry嗰啲都係section A野

某啲名校出得極深例外
見過有中三出四心出到深過DSE跟住我都唔識

咁唔算害
補低form F6 grad已經ok

上年係教chem本身覺得有5* 不過得5
所以都感受到自己實力不足 咁就算了

三大 但每科都得5 一粒星都冇
所以上年都唔好意思收補習
因為自己鍾意研究dse野 唔鍾意湊細路
希望今年考好啲

5底補高中係有少少炆水嘅
除非個學生本身得3-4底
所以我除左教數都好少教其他科

想借文宣搏上位

雖然佢d文宣係幾好睇
但好似造作左D

唯有希望今年core可以打爆機
best case scenario係可以副教埋m2 physics
希望可以成為下一個潛龍

無fd所以係studygram搵存在感 搏同情

中中都幫人私補

見佢英文aim 3
到時放榜英文2睇下佢點仆街
bio aim 5就想學人做私補

三大數學系先收中六 $150 不過成5年前
見同學讀醫先收$180 仲要去做義教

唔好屈佢 佢鬼係港豬
根本就係藍絲

做又俾你哋屌唔做又俾你哋屌
做黃屍真難

aim
出到嚟連個5仔都冇就好笑

福建好撚係band2尾band3 應該係講緊伍淑青間支那基金

咁Blaw又真係幾威喎

其實縱觀hku
都有好多收得同佢相若/好過佢既科
唔係望住啲好過佢既人去努力 而係踩低啲冇佢咁好既人
呢個態度真係抵比人bin

Ching識啲野

條友話叫人唔好睇連登
自己又係到mon po

你個名

有咩問題

Bin 爆佢間補習社 幾時可以好似出征名校secret 咁出佂一次chocalatier

Lv4都夠膽死幫人補
幫到D咩

咁撚誇張

其實會唔會係睇條友嘅家底同邊間中學去決定？

快d比個聯絡電話黎
我去補，撚鳩條老千

我遠到仆街
來回都兩個鐘

中6 Grad果陣收90-130
大學grad收160
而家草齊左5**+Master+FT補習社經驗先double到個價

200-250 try

不過就算佢壓到180都照去啦

爛市到咁

你平時係點收法🤔

咁如果我叫佢收200/hr點算爛市

講到180-200都好似要乞先有咁

應該係 佢接親都係啲有錢人
我淨係搵到啲普通既補習

我fd黎
只係見佢lv4收200幾 我有星得150
覺得好唔抵 講吓姐

咁有時呢啲嘢又要睇人脈嘅，佢搵到個傻西畀咁高價都係一種本事嚟

主要其實都係睇學生家底
通常有錢學生都想要貴價5**貨
就算5**左都仲要搵岩人

而家準備摺埋

原本補緊小四收100蚊一個鐘，後尾因為教得好，佢媽媽推薦畀全村人補我。依家一條村補5個，好正

都係得5個鐘500有幾正

我撚佢係一次補5個喎？

係一日連續補5個，依家未翻學一個星期補四日，
每個都補個半鐘其實都賺得多。

姐係分開5節定1對5

分5節啊補足一個下晏

咁撚正 其實補小學要做啲咩
淨係補過初中數？

我淨係補過^ on9標點符號

來回兩個鐘中嘅我會收300因為等同我接少個

但係我而家個CV都仲係收200per hr係咪偏低lol

一星200有啲多，我覺得
普通家底就~180，有錢就200?

我全部都要2hr+ 除非form 1,2
太短時間車錢都蝕埋
不過你個case都可以收多啲啦，你係雙數5*? 定係core 7 m1 6

跟功課多同埋出練習畀佢地做，好輕鬆。

最麻煩其實係補幼稚園要佢地坐定定乖乖上堂認生字好難

啲練習邊度搵
我補過小5/小6 唔知做啲咩好
屌 唔太識同小學雞相處

痴𠹌線幼稚園真係不了

自己畀錢買幾本再print畀佢地做 /自己出㗎

我補緊個妹妹好可愛，不過要互動教學就辛苦少少

屌 都係初中數好啲
補底叫佢做書個啲
拎ce pastpaper出題

絲打你好

原來巴嚟

少數唔怕長計啊
我買1本練習，接多啲同年級嘅咪賺翻

真c

咁教法成件事好教畜Feel

不過小學仲難教

小5/6 中英文我都搞唔掂
數學都ok

不了 驚有J

返過自己中學教（band2)
班友懶𠹌到閪咁
書都未做哂（每課完咗後邊都有啲溫習題咁嘅）

我都 懶得認真出題

我反而覺得初中好難教開始大個唔聽教
有個中一男仔反叛期功課又唔肯做，要陪佢做
佢本身個底又麻麻要由頭教起好辛苦
仲要佢間學校有日文堂搞到我要陪佢學埋一份

你就教畜 不知幾有心
但佢地懶𠹌到
啲女又唔靚

其實補習果啲都係搵食啫 犯法咩

有個閪做補習真係好

同男仔補 成日講嘢有性暗示
唱咸歌 好好笑

上堂同學生做書我覺得係極度教畜嘅行為
唔自己出notes都起碼整啲額外exercise，坊間question bank 啦
要做書佢地自己私底下做又得，點解要搵你

我教中五六長期性暗示星矢+爛口開
不過女仔唔敢，會變返斯文

巴打主要教初中數？有冇教埋理科啊？家長應該唔介意

整𠹌過啦 上網搵過question bank
但我係返自己中學補
間中學請我

佢地要做哂啲功課先 之後做額外練習
通常做完功課就話攰唔想再做

我都唔想

嗰日補習畀個學生問我係咪處，關於性嗰啲。我反而唔太中意，始終佢地咁細個

係呀 但我 中學理科好差
歷史科 m2ok 但呢2科唔識教

係呀 教過2年了

屌返佢啦 關你鬼事

呢個post已經完全離題

佢地問你讀緊咩你點答

初中好on9無啦啦要睇埋其他科
高中好好多

咪話poly 理工大學

我冇答佢

[member[/member]

咁應該係我自身問題我高中先接觸到呢啲野
但始終太早
都係中意補女仔，乖乖地咁聽書又會肯做練習

咁又點撚樣
你依家咪又係隻肥閪廢柴毒撚

屌你老母係到誤人子弟

你太大隻
驚左你

得啦

有冇巴打覺得自己女朋友好難服侍？

男朋友嬲我叫佢乳豬，點氹翻佢好？

有J又有波
好恐怖

Quit咗U 個排個細路都放暑假 無補了
之後返ft

扶他

On9仔

我印象好深刻，個學生對住我講 你條契弟跟住佢細佬後尾問我咩叫契弟，話哥哥成日咁叫我

Noted with thanks

幾時第一次打J?

Ching有J

佢傷心事

屌
咁撚快

契弟

講開可唔可以講下啲男學生搵女老師係咩心態
女學生搵女老師都話安全姐
諗唔明男學生搵女老師係想點

但其實我唔識答，話係鬧人嘅一種就算

唔係通常係家長揀嘅咩家長角度嚟講貪女仔乖啲掛？

𥄫女 溝姐姐

男仔都好乖架 契弟

不過都睇你補咩科㗎姐

我以前補習全部揾哥哥，因為補數學同chem bio，好少女仔教理科

仲扮絲打

66

唔信咪算，冇呃你

咁我都係絲啦

睇到我都心郁郁想幫人補sci
叫做有幾粒星
而家咩價位

黑警收皮啦 屌你老母

問下價啫 我唔係毅進校友嚟㗎

你幫你老母問價啦

之前我揾老師補chem bio 收180一個鐘一堂2個鐘
睇咩學歷姐

連登規矩
自拍+紙仔

最好影埋個閪 驚你有j

同人講最強5星

淨係打92%
唔打等級is ok😅

Core :89.xx%
M1:92

咁都得

其實巴打可以試下考M2
你major都應該學哂syllabus

不了太多做法/mindset 要學返

唔GET

係咪好多黎D咁嘅studygram最後入牙SO甚至飯DIP

佢ig個caption
隔離數學post啲梗黎嘅

佢on9
唔洗明😂

我可以負責喺呢個post呈現下R清嘅英姿

34個正皮咁多
邊有可能咁多人明
肯定d人唔明都亂like

好撚7
見到佢地個個話入咩科咩科

日日溫10個鐘仲要全部咩mock咩paper都做，呢個實冇得輸

你嘅fans數量可能比你想像嘅多

威條毛咩
而家law收得低好多啦
Blaw班人又寸過馬撚on99
離地到癲

利申夠分入blaw冇入 入咗llb

R ching
你好mk
死mk仔 個頭5顏6色

邊張

長洲定唔知銀礦灣 仲有top 個張

咪串鳩小妹 放你上嚟

痴撚線你用邊隻ac
😅

你真係好無聊
睇撚飽佢

你又無得罪我
無啦啦放你上嚟做咩
而且 r ching你咁型
我私下拎嚟捽碟仲好

個傻屄ust bba後門狗就唔同

唔知呢

咪對小妹講粗口
一陣我放你上嚟

唉 講呢啲

每日一推扮黄藍店 chocalatier

連大學都入唔撚到有乜撚野資格串人後門狗

關你鬼事咩 都唔係講你
係你又話自己唔係後門狗
做咩啫你

睇唔過眼啲廢柴咁撚串

搵到intern先講

離曬題

吹咩

咁低既我孖星 y1開$200都比人話做爛市

屌 我唔係狗呀

唔洗理佢 戇鳩仔嚟
條友今年廿二歲仲考緊DSE入U

你係警長 仲唔係狗

繼續吹
垃圾asso仔
今年搵到狗窿捐返入大學未

分身

個po好似係講 studygram

唔好騎劫左呢個po先

中中得頭10仲想學人補
之後個po就話自己想retake
真可笑

放榜I大了

老實說 呢啲程度補西史中史 可以點幫到人
照書讀做講故佬?

math predict 1 bio chem predict U
得罪講句 真係弱智都不如
知你會mon post 唔該反省下自己

乜開studygram係叫上天畀嘅機會?

屌 原來係後門狗
死返去啲
Hk 屍屍 太空人 賣盤學店 狗仔post度圍爐
食二手飯乞offer啦
後門狗
而加少咗人考DSE 智力正常有溫書就入到大學啦

校園台最低賤生物 後門狗都夠膽大聲屌人
乞到垃圾狗屎狗飯offer未呀

屌 準備做yijin仔啦332233都無點入大學
仲自我感覺良好

屌 補kwho仲好 世史

講到自己咁偉大
你肯唔收錢幫人補咁就真係偉大啦
一班DSE雞 以為錢咁易搵？

人地65蚊已經慘過做雞
是旦啦

咁又唔可以咁武斷既
自己中四五都唔讀書玩活動 又成日唔返學 考完中五個校內試成pat屎咁 中六開學predict 14-15分升學組講到明叫我去報定space同cc先
記得係ls 2同chem 2

我就覺得學校predicted grade係冇價值
你同個老師關係唔好 佢特登negate你 predict你1/u等你一沉百踩 都唔係咩新奇事
就算predicted好 最多都係拎到外國u既conditional offer
你冇料dse咪又係收皮

不過上面呢啲case本身個底應該都普通就係

我學校Predict 地理拎3
最後拎5*

5**仲驚乜春😅

點解教m2反而唔教core😨

332233都入唔到U喎
除左鯨大 樹中 含大

係 連一絲入大學口幻想都無撚埋
準備入i大啦
無5條2可能唔收
5條1都無就做yijin 仔架啦

入大學嘅幻想^

R清咁睇得起我

我以前5*既時侯已經幫緊人補🤦🏻‍♂️
更何況你已經有呢😂